泰國人我勸你咪咁撚多幻想

你睇下香港就知呢個世界無咁多白警，有嘅好快自己走，只要政府加多啲OT錢，嗰啲好靚嘅畫面就會立即幻滅。

只有比香港人勇敢同團結你哋先有得救，加油！

ฉันไม่เข้าใจ